突然間好想留意空姐牛肉飯生意係點？

今日係五一黃金周
黃店當道

沉默大多數去撚咗邊呀？

好似生意唔錯

好似話驚週街炸彈返咗屋企瞓覺

只有廢老市場

呢間算出名，而且條女喺藍屍廢老眼中算係靚女 (似141質素)
咁生意實有嘅
但係其他唔出名嘅細規模藍店就仆街死架啦
你諗下雖然M記、美心、元氣呢啲仲係好勁，但係連翠華都頂唔住就知好多藍小店頂唔到

其實係唔係牛肉黎

牛肉飯同辣妹子生意幾好。銀龍更加唔冼講。

銀龍咖啡茶座直頭係黑警天堂

廢老食牛肉飯都選吉野家啦

平，多分店，任坐

除非真係睇中老飛雞

其實可能係雞肉

出面嗰幾間其實有唔少藍屍拉隊打卡
有無幫襯就唔知

*出名

其實你西九幫襯一間黃店再坐係飛雞牛肉飯前面咪知有幾多客

聽講好多深水埗狗竇黑警會幫襯外賣

呢啲出哂名就算冇人幫襯都會有人出錢幫手頂住
執咗笠士氣大減架

空姐牛肉飯老闆娘Annie 係黑警手天使
佢個閪已經被黑警屌到臭撚曬

間辣妹子仲要晚晚坐曬出條街

Good

報海關

飛雞牛肉飯咪永遠放碗牛肉雞翼飯出黎幫有客

有撚咩

啲餐盤好似係擺設來

靚女

之前係唔係有合照

啲肉汁係喺塊牛肺度咇出嚟

食人血幔頭緊係賺啦

翠華咁嘅價錢 啲藍絲廢老夾錢都食唔撚起啦

以前食過一次
難食到寧願食吉野家算

而家直頭棄食牛肉飯，幫襯黃店算

好想呢間鋪頭執柒左佢

影張寫真 拍條片 1823佢

鬥咗黃店先啦 講乜藍店

藍店得嗰幾間，3萬隻狗日日幫襯都做唔切

吉野家好食過佢n 倍
2年前食 佢個牛肉ok 汁唔掂
又貴$42 or 43
吉野家好似做晚巿$125 5碗飯

2間都唔會食
不過吉野家性價比高好多

間中可以去試下
聽講幾好食

太遠，不了

翠華其實唔關事
係俾太興間文華頂撚死咗
有睇開香港旅遊書就知
D廣告俾文華食曬

幾年前唔小心食過一次
好撚難食喎

敏華同文華唔同喎師兄
已經好耐無去過敏華

廢老眼中，女=靚女

講真,廢老都令願幫襯吉野家啦,佢貴又唔好食

沉默大多數

唔肚痛死班狗?

其實黃店都係

可以食加藤屋

娜娜都好受歡迎ga

你知得太多了，同華記呀叔一樣，o係日本執晒都要扮無事

咁實有popo幫襯嫁
屌你盲撐自己喎

都無空姐既

其實間銀龍係咪同白汁飯個間同一間？

一路以黎，就只係有空姐、銀龍、楊明，同美心衝咗出嚟做藍店，而家重有邊間夠膽再出嚟講自己係藍店。

但係黃店就一直增加緊，市場嘅需求好清楚啦。

唔係執左咩

西九龍中心邊度做得掂，幾星期前幫朋友喺FB貼鋪頭轉讓，上面一堆西九餐廳轉讓

我叫佢扯呀

老闆娘接單接到腳軟

見過幾次有人搵佢影相
利申食緊附近幾間黃店

西九龍一嚟啲濕鳩凳趕客
二嚟窮撚區，啲廢老邊會畀4X蚊食牛肉飯
三嚟附近大把選擇，唔一定要去西九龍食

俾阿伯屌

空姐真人靚唔靚

個廁所咁撚樣，點食

藍屍圍埋打卡個樣真係令人作嘔

敏華比翠華都好似再cheap多層喎

唔知會唔會打本俾佢開分店呢

尋日經過銀龍見到大波man又成班係到打飛機

狗肉飯

有D人天生鍾意食屎 真係無辦法

飛機牛肉飯從來都冇拉過隊，好生意極有限

隔離大大間狗竇
咁都做唔住
即係藍屍黑警都死得7788
一係就難食到狗也不屌

求下你地出黎啦沉默大多數
藍店就快頂唔順喇

銀龍呢排唔係唔開十四日？

141都唔揀佢啦
塊面啲批盪厚撚到
啲紋應該好撚恐怖
你俾舊錢出黎 你玩18/22 定中女
咁當然食開四五十路另計

都係有市場都係有生意

西狗有無和你聲？

辣妹子我屋企附近有間新年果陣新開
佢裝修緊果陣已經貼左張大字報出黎
話同果間藍店沒關只係咁岩同名
但都係沒人幫襯

想知咪去西9幫襯黃襯店

Btw 見過好似得一兩個廢老食 但黃店都唔多人食啊

改名啦on9

靜

其實間野會唔會難食過吉野家

兩間完全冇關係，但係兩間都係藍。

識d黑警親戚特登去食

太近狗屋, 所以冇人搞

大把藍絲幫襯，無事嘅

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

做緊生意喎
勁多藍屍曱甴影相

理黃店好過啦！ 便衣會幫藍店手做妹

原來怕起底

佢o係深圳唔係話開分店咩，執得未

空姐西天使

好似而家冇晒消息

走數了

死撚哂

前日六點經過出面見到拉撚咗閘
定係收咗舖然後嗰張執笠告示未撚搣？

日日都好多人排

今日好撚多人喺西九龍食黃店喎

我覺得呢間嘢一定有支共比錢先可以撐到依家

唔好忘記之前影佢相被捕嘅手足

飛雞隔離間營業部真係要改善下d食物質素，食過2次都唔多掂

本身就141，搵到契家佬就從良。

之前見到幾個外國人同佢影相

本身有班藍屍鐵粉

上星期上過去食黃店
見到有成五個人等緊
當中仲兩個係細路
同一時間其他店（非藍非黃）係拍烏英

佢換返套制服出黎仲多客
黑絲

係咪popo 嚟

你去行個圈
靜到pk

唔係搬哂啲牛肉番佢自己屋企塞自己個臭閪咩?

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

講平時嘛

btw西九邊間黃店好食
食過水門覺得ok但較慢
入面仲有間咩得獎海南雞好麻麻 係個椰青算平

西九邊間黃店好食 食過水門ok但較慢
入面仲有間咩得獎海南雞好麻麻 係個椰青算平

佢唔係石房冇叫開㗎咩？

賣牛肺味黑絲

班狗食黎食去都係個幾間

空姐牛肉飯 有時見佢拍晒烏蠅 有時又會突然有堆人買 整体唔知佢係咪仲好掂 有無人係成日去果頭食

聽講呀
聽講老闆娘冇錢大手入靚牛肉
唸住溝啲閪肉落兜飯到捱埋個爛市

鬼佬都有藍

海南雞最旺 空姐拍烏蠅

味力曼谷先係長期多人

黑心臭雞害後生仔

有時去西九見佢都係擺碗嘢係到扮有人食 到我食完碗嘢仲係到

辣妹真係好仆街

好有畫面......

黑警都未必幫襯呢間 個職員企係度行黎行去

食1餐飯1個鐘到會有2-3個幫佢，上次睇係2個mk仔+mk妹+1廢中

食開水門同89

見過個阿姐送外賣
唔知係咪送去隔離狗竇

辣妹子真係神奇, 一路都生意唔差
尋晚搭van仔經過突然望下, 成點鐘擺到行人路開枱都有人食緊

可能係d廢老肉

邊度有肉汁
50路阿嬸，又乾又臭啦

呢隻空姐做雞

食龍門好過

Ho ! Next time try try
深水埗黎講
我覺得番茄師兄都幾好食 蘇媽蘇媽幾特別
千之味都幾好食

冇波

相？

我都想，佢只係改咗名，叫「神户牛肉飯」，唔肯定係咪，但一定有神户2隻字

佢果d撚係神戶牛呀，搵海關告鳩佢啦

認真 我覺得kongu附近嗰間可可店應該就收皮

全名係神戶食堂空姐牛肺飯
無改過

饗，西九天橋一落直達

不了， 垃圾一間
樓主可唔可以幫手置頂多一個人可能多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

pin 咗了

上次去見佢無開仲以為執左

番茄師兄牛牛牛
素食撚可以揀素年，梅貴緣
車仔麵可以揀任你點同饗

謝樓主

太遠了 唔去了

長期有碗唔知擺左幾耐既雞翼牛肉飯係檯 然後d廢老通常幫襯佢買沙律 因為十幾蚊係最平

出名無生意，我去對面黃店食望撚住

係靠班狗外賣頂住

個個連登仔剩係俾五毛轉移晒去美心
真藍店無人理架啦

報食環，阻街

食物垃圾，人仲垃圾

其實藍店生意都冇乜分別
本身會去食狗飯既都係廢中廢老

仲有D死中坑

想入去做

辣妹子個位咁偏都多人？

多。好多人特登去打卡同個老細影相。

社區內做街坊生意果啲，好多都自己買咗個位，重有好多藍絲廢中食。

但過多10年8年，班廢中老啦冇錢食，我地堅持唔食，唔知會點呢？

阿伯都扯唔到，比5百蚊摸下手仔，好似屯門公園咁

手足
如果冇人同你食飯
搵我
我陪你食
唔洗匿入廁所食

大波man拉過大隊幫襯

其實最應該死既係d 小藍店
銀龍果d 冚家鏟

成班五毛係咁提美心依d間接藍店，想人唔記得d真藍
成日屌人食美心嗰班好多都係著名五毛黎，我發現左依樣野好耐
最慘無乜人發現依個問題，仲好多人受落

廢老都唔食牛肉飯 係後生先鍾意食

牛肺嚟

大波man有兩個月無浮出黎，唔知係唔係死撚左

牛肺飯

加藤屋啦

頭先係西九特登上八樓望下
全場其他黃店都有人排，唯獨間空姐牛肉飯冇人買個店員企正中間撓埋雙手，眼神好撚凶狠

九龍城堆藍店仲好多港豬食呀屌
我呢區得幾間泰國菜係黃

間野旁邊係狗屋，應該唔少捧場客

3月中撐完23條街站之後去左邊?

石房冇仲大波過佢
唔通真係貪佢有牛肺飯食？

唔好唔記得隔離仲有深水埗賤署
啲賤賊應該好撚鍾意

呢間同吉野家一樣用垃圾東北大米

見過有個支那仔着住件波衫踢拖去食
仲要俾我見到佢影相send去Wechat俾人睇
好撚柒

辣妹子嗰老闆以前係做鴨嘅 靠老婆搵食

繁忙時間有2個客都幾難做到

撚樣日本D舖真係執哂?

尋日行過 冇人買 水門雞就賣哂提早關門

唔知佢茶餐廳點
佢間日本地產好似踢左佢出董事收入應該少過以前好撚多

佢都無日本地產牌，個牌係佢老婆

章魚小丸子都ok架

呢六間仲係唔係度？